連登有無人有破產經驗?

好少聽到有,如果有可唔可以分享下?

破產後有咩影響?四年後又一條好漢?

過中流程係點,請賜教!

中學試過 食完個飯冇晒錢

有朋友試過 好似唔搭得的士

屌,係真正申請破產呀

唔撚係唔夠錢食雞比

係..依個真,好似自費去旅行都唔得

眼殘睇咗做破處經驗

@49歲(破產了)

如果有工做既
仍要每月還款
還扣除生活費後剩餘既錢
如果還到破產期完後仲未還清又點計?

如果無工做又點還法?

其實你因為幾錢破產先？
如果係一千幾百萬
咁就值得做破產

如果係幾十萬
做IVA 好過

破產之後。所有考牌的工作都無你份
credit card mortgage 都可以免問
移民應該得gwa
銀行工都會有影響

啲爛賭廢中欠幾十萬咪照破
佢地點會做上述既工
都係做廚房,地盤之類

對佢地完全無影響
又可以還少啲
屌佢老母

廢中都上連登
廢中返去撐工聯會啦

我講緊俾d 大學生聽ja